<clanky>
	<clanek>
		<datum>7.7.2017 14:12</datum>
		<obrazek>http://i.imgur.com/Z4LJKBK.png</obrazek>
		<titulek>Bezpečnejšie mesto</titulek>
		<text>Polícia San Andreas v spolupráci s Tactical Solutions Inc. sa nám postará o lepšiu bezpečnosť v našom meste!</text>
		<fulltext>Včera, 6.7.2017, sa začalo hromadné zabezpečovanie mesta Los Santos a jeho okolia.Firma Tactical Solutions Incorporated vybavuje ulice svojími špičkovými hi-tech kamerami, ktoré dokážu snímať nelegálne aktivity vo dne, aj v noci, pretože majú funkciu nočného videnia. Niektoré kamery sú stacionárne, niektoré sa dokážu pohybovať okolo svojej osi. Táto super vec pomôže potlačiť kriminalitu a tým pádom urobiť mesto Los Santos bezpečnejšie. Kamery po San Andreas sa delia na viac tzv. sektorov. Celkový počet sektorov je 4, z čoho 3 sú v Los Santos. Sektor číslo 1 monitoruje Pershing Square, sektor číslo 2 monitoruje zbytok Los Santos, sektor číslo 3 monitoruje všetko mimo Los Santos a sektor číslo 4 monitoruje interiéry (napríklad stanica Polície San Andreas). Peniaze na toto "hromadné zbrojenie" dotuje Vláda San Andreas,presnejšie guvernér Johhny Ward, ktorému musíme poďakovať za tento príspevok. Čo sa týka zo strany technikov, za všetko musíme vďačiť Tactical Solutions Incorporated pod záštitou Briana Aksenova. Dnes sa s vami lúčim, vďaka za prečítanie a vidíme sa pri ďalšom článku. Čakajte novinky!</fulltext>
	</clanek>
	<clanek>
		<datum>7.7.2017 3:34</datum>
		<obrazek>images/post1.jpg</obrazek>
		<titulek>Mám Blog!</titulek>
		<text>Založil som si nový blog! Všetky informácie vo vnútri.</text>
		<fulltext>Založil som si môj vlastný blog! Budem sem písať moje denné zážitky a informácie z Los Santos a jeho okolia. Prečo som sa rozhodol urobiť si vlastný blog? Je to jednoduché. Rád píšem články a myslím si, že ľud mesta Los Santos by mohol byť informovaný aj formou priateľského blogu.Tak toto je viacmenej taký jednoduchý "introduction" so základnými informáciami. Moje meno je Alan, celým menom Alan Winters. Momentálne pracujem v PSA (Polícia San Andreas), predtým som pracoval v Tactical Solutions Incorporated. Moja práca ma baví, každý deň to je niečo nové. Toto je asi zatiaľ všetko, vďaka za prečítanie a vidíme sa pri ďalšom článku.</fulltext>
	</clanek>
</clanky>